IOS 13.2 更新完冇曬通話紀錄

請問有冇巴打絲打都係咁？

無問題

偷食都唔驚

好似得我一個咁不幸